借問聲呢隻咩蟲 好得意

梁國雄議員呢？

精蟲